作左首新詩，請各位評一評

今日好撚凍，
唔撚想起身，
唔想去返工，
不如屌閪！

好詩好詩😄👍🏻